已經聽左一百次失樂園，代表咩

有時諗
就算今生今世
自己都係一條友
到死個日
未掂過女人
未感受過女人體温
起碼感恩
自己係某年某日
掹車邊仲算係後生既某年某日
終於鼓起勇氣
承認自己真係好想要女人
學業
事業
錢
成就
都可以唔要
係呢日
從呢日開始
做咩都係為左女人
如果試過
辛苦過
連尊嚴都唔要
都係冇女既話
起碼知道自己今世
雖然做錯好多
但若果只係從自私角度出發
可以講
冇白過
因為真係每一日
as long as自己有呼吸既每一刻
都係為溝女而過
為溝女而生存
可以作好多故仔
可以9吹做人為乜為乜
事業又好理念上既野又好
但溝女真係我人生唯一意義

巴打衰咩溝唔到女

代表你已經聽咗呢首歌一百次，可以試下彈返出嚟

代表你係gay

叫雞啦 唔係你成世波都無渣過 西又無屌過就死撚左 你甘心咩

係咪祖兒版？好正